今日你走到 你好彩 有冇諗過爆哂肛比人打既手足！求下你地唔好掉低手足。

手足有咩事 一定要返去幫手
今日又嬲又傷心
求下大家 唔好掉低任何人
如果唔係真係冇人 拉既拉 驚既驚 驚咩？如果手足會返去幫手 仲會驚咩？

快閃！唔好留守呀